黑貓算唔算貓界嘅Nigga？

是咪得我一個覺得佢地好得意？

你屋企有？

好想養但屋企人唔俾

驚閪咩？

想奶閪

好正黑貓
屋企俾隻戇尻臭橙貓養緊

對眼會咁鮮黃咩

黑貓最正, 又靚又型

Burn
Loot
Murder

好靚 但唔夠膽養 驚夜晚眼殘睇佢唔到踩親佢

係 不過我嗰隻係米九大隻佬

叫佢nigga會打鳩你(好似係)

黑貓 摸呀

隻眼p上去嘅？

芒果奶閪

最愛黑貓呀

小心唔好畀連登仔射精上佢身

會

黑貓

黑貓好正 美國短毛

呢架！